#!/usr/bin/python3

import socket		 	            
import sys
import random

s = socket.socket(socket.AF_INET, socket.SOCK_STREAM)

from_user  = sys.argv[1]
split      = from_user.split(':')	  		    
host       = str(split[0])                     
port       = int(split[1])

s.bind((host, port)) 
s.listen(1)

print("Server is active")

T = ["add", "sub", "mul", "div", "fadd", "fsub", "fdiv", "fmul"]

while True:
	c, addr = s.accept() 		    
	print("Connected to :",from_user)
	c.send("TEXT TCP 1.0\n".encode())
	return_msg = c.recv(1024).decode()
	print(return_msg)


	while True:
		Y= random.choice(T)
		if Y == "add":
			VALUE1 = random.randint(1,150)
			VALUE2 = random.randint(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			addition = VALUE1 + VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ("result is", addition)
			if addition == int(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "sub":
			VALUE1 = random.randint(1,150)
			VALUE2 = random.randint(1,95)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			subtraction = VALUE1 - VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ("result is", subtraction)
			if subtraction == int(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "mul":
			VALUE1 = random.randint(1,150)
			VALUE2 = random.randint(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			multiplication = VALUE1 * VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ("result is", multiplication)
			if multiplication == int(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "div":
			VALUE1 = random.randint(1,150)
			VALUE2 = random.randint(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			division = VALUE1 / VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %division)
			if division == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())
		elif Y == "div":
			VALUE1 = random.randint(1,100)
			VALUE2 = random.randint(1,150)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			division = VALUE1 / VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %division)
			if division == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "fadd":
			VALUE1 = random.uniform(1,150)
			VALUE2 = random.uniform(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			faddition = VALUE1 + VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %faddition)
			if faddition == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "fsub":
			VALUE1 = random.uniform(1,150)
			VALUE2 = random.uniform(1,95)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			fsubtraction = VALUE1 - VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %fsubtraction)
			if fsubtraction == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "fmul":
			VALUE1 = random.uniform(1,150)
			VALUE2 = random.uniform(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			fmultiplication = VALUE1 * VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %fmultiplication)
			if fmultiplication == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())
				
			else:
				c.send("ERROR\n".encode())

		elif Y == "fdiv":
			VALUE1 = random.uniform(1,150)
			VALUE2 = random.uniform(1,200)
			M = Y + " " + str(VALUE1) + " " + str(VALUE2)
			fdivision = VALUE1 / VALUE2
			c.send(M.encode())
			answer=c.recv(1024).decode()
			print ('result is %8.8g' %fdivision)
			if fdivision == float(answer):
				c.send("OK\n".encode())

		else:
				c.send("ERROR\n".encode())
                      print (" INCORRECT INPUT ")
		break


c.close()
